督察苦纏舊愛認襲擊遊蕩拒捕四罪 今判囚八周

成長於警察世家的督察，對分手逾年的前女友死纏難打，不單涉以電話滋擾，更上門拍門及跟蹤對方，並到女方的工作地點生事、襲擊女方的懷孕女友人，至今年被捕時拒捕。督察今在裁判法院承認四罪，被判入獄八周。

香港警甴

犯法就係犯法，一定要負責

呢單隻狗公同兩隻狗毑既故事 HAHAHAHA